今年10月1日是支國70周年國慶，mpf 走資及大遊行賀一賀佢，仲有乜行動可做？

小弟是新人中佬，大家也明白事態嚴重，小弟朋友及圈子已經盡力幚拖
1.有遊行一定出來
2.反cctvb 及其他舐共商戶
3.所有mpf 及投資盡量轉走去非中華市埸
4.支援學生運動，有錢出錢

你地教返我地呢D中佬有乜可以幚到你地
？

全港恐慌，政府用黑社會治港。